求 馬明 alpha industry 風褸型號

幾型

今日馬明回應時都有著

求型號

Alpha Industry

個樣好慘

Taobao

lm

成件綠色好蝦人著， 唔是人人carry 到

OUT OF STOCK